見到d人有WFH就眼紅，WFH應該扣1/3人工

我當你正常workload，
1. 返工用既車費，時間
2. 早起身，遲返到屋企食飯
3. 其實坐車都可以好攰

呢d都係WFH可以避免既地方，亦係返工最辛苦既其中因素

但呢班人同冇得WFH既人係拿緊一樣人工
有人話, WFH既話老細隨時可以搵你，但事實上冇得WFH既人都面對同樣問題

強烈要求各大公司扣WFH既人1/3
經濟不景有你地著數

個人覺得wfh 蝕囉
返公司有飯堂 有恆溫 有gym
wfh 重要比多唔少電費 又要買餸煮飯 無咁多設施用

有咩好眼紅,wfc過既都知幾唔撚方便

無人叫你搵工跨區 屯門人返觀塘工自願做狗

咁你應該長期訓公司

WFH = 唔撚駛做 眾所鳩知

樓主係on9仔公司唔包飯冇冷氣每日搭車兩個鐘
係腦細租我屋企水電煤做office, 佢要比多1/3我就啱

我扣左人工都冇wfh呀屌你